知唔知gay bar舞男係咩？

係 hot male

hotmail

10/10

多撚晒

馬丁聽日唔洗返工？

多左喇

你唔駛咩？

0/10

痴線到底你係咩構造 一日出咁多gag

CLS
出咗成日gag

1/10

馬丁成日講gay bar
想去？

直男，直直bird極

係gay

請緊病假

你係唔係逆向思維，求鳩其見到/諗到d詞，然後再諗問題

應該掉轉擺 hotmail擺前 解釋擺下
btw 10/10
第一下諗灣仔

不嬲係咁

點解會咁多負皮

g 持下
不過唔多好笑

get唔到haha point

mail係咩yo
male係尾yo